［日本福岡遊記］Day 1

跟住大J呢個行程好似不錯😄

👍🏻👍🏻

大J啲片真係好好睇
點解tvb仲未請佢做兒童節目